復仇者4編劇：唔好諗住會復活

Understandably, Markus and McFeely chose their words carefully when talking about Avengers 4. But listening to them talk about how Infinity War’s deaths — including the more, er, traditional deaths of Loki (Tom Hiddleston), Heimdall (Idris Elba), Gamora (Zoe Saldana), and Vision (Paul Bettany) — will affect Avengers 4, it seems pretty clear characters won’t be resurrected good as new like they are in the comic, or at least without some great cost.

“[Avengers 4] doesn’t do what you think it does,” said Markus. “It is a different movie than you think it is.” Then he paused. “Also…[the deaths are] real. I just want to tell you it’s real, and the sooner you accept that, the sooner you will be able to move on to the next stage of grief.”

編劇 自己劇透

如果是真死 也太突兀

Loki個d緊係無可能啦

推一堆新英雄無限loop?

Loki

合約仲有 應該唔會死既

Loki 唔會有事架

卡通人物死咗有咩好討論

我就唔信呀, 之後有SM2, 邊度變出黎?

變灰應該唔算death掛

Link

The death is real
But the fact will revise too. Yeah time travel

唔係玩平行世界下話

唔好爛尾就得喇 死唔緊要

屌 都係果幾味野啦
1. 第二個平衡時空飛返出黎
2. 穢土轉生
3. 時光倒流
4. 有新英雄講可以召喚靈魂
5. 有更強既敵人出現(敵人既敵人就係朋友)

可能係出現喺Thor嘅回憶

REAL DEATH 又點?
根據奇異果所講仲有一百四十萬個平行時空

平行時空拉埋Fox 班x men入嚟

超，有錢咪可以番生囉，全人物都係老作之麻

其實係入哂去靈魂寶石到姐 嚴格咁講邊係死姐

Loki都無講係咪真死啦 佢成日都扮死

Heimdall就真係死喇

點會唔復活

佢話死係真，邊有話唔會復活？

到時又fake

佢講死係指真係比thanos與他的手下們殺死而唔係最尾變灰呀？

有機會。
又返返以前。

又放煙霧彈, Marvel既官方Leak就同支那人一樣, 係唔可信既

The deaths are real...
The resurrections are real too...

俾人插死同變灰應該唔同計法

變晒平行時空

或者根本無死過 靈魂實石都未用過

連個trailer 都好多假畫面

佢標題寫But don't expect Avengers 4 to “fix” things — at least, not in the way you might anticipate.

人地話the deaths are real
冇話唔復活喎

唔洗復活因爲未死

你聽條友9up啦 唔放少少聲氣點吸引人去睇

演員唔do=真死 明未?

]Thanos is not the Big Bad.

It's time to reboot

on9, 你大我呀.jpg

請參考x men 如何reboot

reboot左一招收你ironman皮都仲得呀
直出ironheart

Spiderman心諗:我Sony架

咁就錯撚哂啦 拍左三步曲個d應該死
岩岩出個d唔使死等拍2，3集

loki係咪之後會拍個人電影

淨係spiderman 都仲有兩套啦

都無人死
平行時空入晒粒石

marvel 殺撚死個編劇都似，spider man 呢d金蛋要佢消失，d演員又簽曬約

屌佢老母loki一開波就死撚咗 到依家都覺得成件事好撚on9

最後咪又係跟合約寫

好啊 唔好復活囉 復活咗編劇死全家

拍前傳

點會死
完約果d仲生勾勾
一日未出一日都唔好信d劇透
之前又放流料話Loki會做番奸角

還我博士

龍珠班人死都係真

大佬B都復活做笑面虎啦

咁gamora唔會復活？但仲有gotg 3喎

講真 如果咁樣變灰死就真係好on9

咁樣死對我黎講一啲感覺都無

你話打架打輸咁死都叫煽情啲悲壯啲丫

你咁樣死我真係唔係幾接受到

好似想拿拿林完故鳩作爛尾咁

耶穌都真係死左架
復活之嘛

Deadpool 亂入， 帶Death 出嚟復活哂全部

好似吸血新世紀咁，avg3只係預示未來？
其實未開始打

漫畫嘅話
最後嘅最後咪undo晒 全世界冇事
仲要set埋6粒石唔俾一齊用⋯⋯

Galaxy2最後咪講左Atom
應該係佢架啦

屌，死撚哂d人唔俾復活

Avengers 真係好撚型

官方員工係到撚鳩D觀眾
專登係到誤導人

勁嗰d死哂，我就唔信佢唔會復活

屌 講咁多做咩 問Diego costa la

呢個真，d人話睇到呆哂，但係我真係唔覺係一回事 冇啦啦消失就叫死左

落機 一定冇事 淡定有錢剩

死左仲點拍黑豹2、蜘蛛俠2？
就算死都唔會死咁多人囉

仲有Fantastic 4

漫畫係會回復thanos未介入既時點
我覺得宣傳手法啫
唔法拍獨立電影呀
有冇諗過蜘蛛俠感受

唔係復活
係倒轉時空

唔轉得人咩 IM個黑人都轉左啦

傻啦 奇異果話重有一個時空係成功阻止佢 拍返個個咪得囉

可以打和

淨係力架俠咁好賣座都知唔會無第二集

Loki首影果日漏咗口話自己下集仲有份啦

6. 頭上多個光環就出返黎
7. Star Wars 果種半透明現身
8. 再生力量100%

劇透：

好似話漫畫係Nebula搶到無限手套，之後搞左一大輪時光倒流返24小時前，即係全部人冇死到，咁邏輯上佢地依家真係死左，只係時光倒流令死一半人呢樣野冇發生過

Avengers 4: Days of Future Past

可能係thanos之後就再冇真正嘅勝利了

可能係回憶片段

二打六同主角比

變灰唔當死

由頭到尾都係話最尾果班人係消失，冇講過佢地死 真係死係loki gamora heimdall vision

支持

睇死只係dofp
3 已經拍到似dofp 前面掙扎咁

灰飛煙滅還灰飛煙滅 死還死

以下腦補：
一陣同你講其實係割開左二個世界
一個世界見到DS班人灰左
DS個邊又見到原本世界堆人灰左。

呢個場景一定有loki係度
所以佢下集一定有份

可以係回憶出現

呢度有antman已經肯定唔係回憶黎
應該係穿越多

佢鐘意既話全部死左果d都可以係av3之前拍34567集

即係av3之前蜘蛛俠已經打哂八爪魚博士，沙人，毒魔同電魔

美隊冇鬚喎

係唔係civil war果陣大家圍埋吹水ja

時空穿梭

賭j呀編劇
根本就無人信真係會死

冇死咪唔洗復活囉

antman2預告講左antman可以去到量子層面
穿越時空唔係吹唔到出黎

想睇奸角贏到尾

結局係Stan Lee起身，原來成件事係佢發夢

仲唔係回到過去
之前流出張相見Tony老咗好多同好多白髮

ant man2 結尾應該係tony搵ant man求救

avg3其實只係tony嘅一場預見未來嘅夢
avg4訓醒就開始諗辦法去阻止呢件事情發生

應該係至高無上既One-Above-All 到最後彈出黎嗌 打和啦，super

十成十係ant man變鳩屎跑返去past啦
CA套衫好似係紐約大戰套衫喎

吹大啲
19年仲有幾套續集

變灰並唔係變灰 只係去左另一個空間 然後下集救返佢地返呢個空間

我覺得應該好似賢者之石咁吸哂d靈魂入soul stone度
唔係既話電影版係解析唔會到soul stone既能力

黑人做嗰隻spider man

做多一百四十萬集

真情呀

6粒石一齊用就唔止去另一個空間啦
係直頭消滅左 靈魂都冇埋

都係果句
Thanos 冇閪屌
先搞出咁多壞事

你估dc？

點都睇唔出佢37歲

七孔流血還七血流血,死還死,係兩樣野嚟,千祈唔好混淆

平衡宇宙的確唔當復活

reset 世界 ，冇死即係冇復活

我估到啦

marvel 一定係最後大贏家

出隻新英雄，能力係複製基因，
再整過哂所有人，唔係復活，
跟住繼續打，世界再恢復和平，無限loop

唔復活出乜下集, 今集Thanos都目標完成收左山啦

Gamora死撚左GOTG3搵Nebula入隊？

屌 搵鬼信咩

TOAA咪啫係作者化身

你係Marvel 會唔會殺晒d 識生金蛋既雞？

最後原來thanos係自閉
所有野都係佢幻想出黎

一開始就中左鳳凰幻魔拳

支持真死，就咁end avengers 系列最好👍

你估叮噹咩！？

唔會復活而已 可能用第二種方法出返黎 例如時間石倒流返，咪唔算復活

總之就有第四集,第五集啦😹😹😹😹

咁vision呢？
算唔算真死，成粒石整出黎 就算俾返粒石佢仲係嗰個vision咩

如果只有 冬兵 果D非主角死, 就真係好可惜
因為真係好大機會死, 佢地唔係主角

但見到 奇異博士, 蜘蛛俠, 黑豹死, 就馬上無感覺, 因為知道一定會復活

marvel好似從來冇講過avg4之後係phase 4

可能係另一個平行宇宙得, 冇話一定啲續集係跟時序

Tony係Titan做新嘅王好過啦

其實點都會出番黎既
睇佢點拆嫁姐
蜘蛛俠同博士片尾都暗示有續集

Doctor strange ，Spider-Man,black partner 都拍二，都劇透哂

但問題係doctor strange 紅巫女自己都死q埋
有咩方法可以用扭轉時空或者平均世界去救其他人
除非marvel 自圓其說話咩由avg1開始所有野都係某人預見既未來

但成個星球得番 光頭藍色女

Marvel 連trailer 都fake人 有咩好信

Soul gem困住咗

唔係話 蟻人2 會研究乜乜亞子空間, 可以穿越時空or時光流倒or去平行世界咩.......

想問有6粒石點解唔double宇宙資源,而係殺一半人?

其實吹到好大
Antman果邊啲人再勁都係強化人類科學家咁
死果啲人係被神石囚禁靈魂
如果咁易研究到咩空間
咩Thor thanos其實好易被人收皮

DS2呢

我覺得應該會係第二個平行時空度直接拍第二集
跟住會類似鋼之煉金術師電影板咁

屌你
Jon Snow都係real death啦
宣傳呢啲信一成好啦

正

樓上條友真係唔識貨架喎

Spider man同strange已經度緊續集 GOTG都話拍第3集 黑豹仲要岩岩出 呢d邊個死 佢應該講緊Loki vision呢d

Agent coulson 都復活咗喇

本身AOS都復活左 但黎緊又要死
再復活多次唔知係咩原因

其實無人死到，所有嘢都係Thanos一場夢

黑人蜘蛛俠

其實只要Spider-Man dr strange 拍嘅timeline係喺avengers 3 之前咪得

好快會聯合埋X-men
之前咪試過改變過去，啲死咗嘅x men 全部翻生

唔係淨係話Gamora Vision 果幾果唔會咋咩

即係以後果D 黑豹, 蜘蛛俠, 奇異博士 既個人電影, 全部變哂「前傳」

之前講咗spiderman 2 係avg4 之後

前傳

注意，以下內容含劇透。

Marvel超級英雄片《復仇者聯盟3︰無限之戰》上映多日引起全城熱話，一向打不死的復仇者成員，今次在戲中結局悲慘，多名熟悉的角色相繼死去，投下不少催淚彈。不過，似乎不少影迷都相信多名死去的角色都會在《復仇者聯盟4》中復活，仍存有一絲希望。

可惜《復仇者3》及《復仇者4》的兩名編劇Christopher Markus及Stephen McFeely，近日就在《Buzzfeed》的訪問中狠心 地抹煞fans最後一絲期望，明言死去的角色都不會再復活。

到打核戰個時你咪見到D人成灰

死咗無話唔比復活
就係死咗先有得復活
死亡係真 復活都係真

消失同死一定係唔同

Loki無變藍色應該唔係真死？

都冇死 點復活姐！
Loki

Death are real 點解可以睇成唔會復活
而且最後過班係咪真係叫做death
因為套戲我記得佢講過係要消滅佢地既existence?

Ant man 2個一代蟻人又突破左量子空間
可能關av4事

Avenger 4 : You can(not) redo.

係化灰唔使死
聖域人死晒（包loki）

如果有x men既天啟/鳳凰，thanos 死左好耐啦

回錯 想回上面話將fox既xmen轉入黎既巴打

睇佢點定義啲人係咪死左姐
根本任佢up

洗左腦

下集講唯一打低thanos既平行時空。
大家追開果個時間已經gg左。
希望我估錯啦。

好大機會 由2012年開始改歷史？

我屌你老母屌你全家呀

無人知最後化灰係死定去咗第二到

可能佢捉字虱，Avergers 4唔復活，但係响個別電影系列復活

唔復活咪REBOOT囉

唔到諗住復活，因為我要你地估我唔到。

Game of thrones個陣夠話Jon Snow真係死咗

啲編劇講野同CCTV一樣掉轉黎理解就得

估係咁估。
2012 av1做左唔一樣既事。當演變到av3, 就會有好唔同既局面，然後av4再打低thanos...

希望只係局部改變歷史，盡量防止butterfly effect

估就係總之大家追開個平衡宇宙就係thanos成功左。所有人都死左一半，唔駛復活。
av4就係講果個千百萬之一果個平衡宇宙。唯一打低thanos果個。

啲人消失左姐 根本無死 梗係唔會復活

你走先,我頂住,有人話天啟只係on9仔

一半

Loki既死同自來也一樣